點解政府唔處死全部露宿者？

反正都唔當佢地係生物

你咪又破產 有咩資格話露宿者

屌你老母

破產又點

殺人犯都未處死 用下個閪腦啦

月薪無50k要全部埋葬

殺人犯無影響到我

no ,

利申：16.5k